Même si ses mouvements mécaniques sont effectués à une vitesse époustouflante, ce Boulon émane une quiétude rassurante, comme un système de refroidissement parfaitement régulé dans le chaos de cette métropole futuriste. "Je suis comme une mélopée dans le grondement constant des moteurs de voitures volantes, et tout comme une mélodie peut apporter une harmonie inattendue, je ferai vibrer notre groupe de musique avec une synchronicité robotique impeccable."
